英超黑人球員嚟講，福仔都算眉清目秀

影封面個陣扮大人都有板有眼

Moses

我淨係見到廠見衫
申：教左dark mode

唔好搞事

咁撚削，唔知以為佢踢u16

好仆街

山槽屌打

佢個鼻45度角

同連狗一樣溝咗啲白人種 唔計

最撚樣衰係呢條仆街

連狗溝完都勁撚樣衰

五官不是最完美
但佢賣暖男+童真 吸引女女

連狗個樣真係好似老虎狗

未解鎖

好似果個黑人youtuber 成日話要搵女搞野果個

adama traore

maximbady?

You sucky sucky
Me cocky cocky

邊個

見佢上半身正正常常
唔算大隻都唔算差
望落下半身出哂事，唔講胡師父skip leg day
核心力量既肌肉組明顯唔夠
對抗性咁差係有原因